勇者腎入

有無巴絲生過咁大粒雞眼？
我部腳生左粒細粒版，唔知會唔會變到咁大粒！

有無大大知道使唔使睇醫生？定買雞眼膠布就得？ 安已不

細細個腳板生過一粒，一開始果時細細粒一個窿，之後慢慢擴大，淨係記得後期掂到個位就好痛，因為腳板一定會受壓，無幾耐自己結左焦之後就好返。

咁我切定唔切？